PhilipsออกทีวีUHD4Kที่รองรับGoogleCastในตัว
TPVisionเปิดตัวทีวีแบรนด์PhilipsปัจจุบันPhilipsไม่ได้ทำทีวีเองแล้วใช้วิธีไลเซนส์แบรนด์โดยเป็นทีวีธรรมดาไม่ใช่สมาร์ททีวีที่รันAndroidแต่ก็รองรับโพรโทคอลGoogleCastสามารถส่งคลิปจากมือถือแท็บเล็ตขึ้นบนจอได้เหมือนกับการใช้Chromecast
ทีวีรุ่นนี้เรียกว่า6000seriesGoogleCastมีความละเอียดUHD4K3840x2160pมีทั้งหมด4ขนาดคือ43495565นิ้วทุกตัวมีWiFi802.11acและมีตัวถอดรหัสวิดีโอHEVCVP9ให้มาในตัว
สินค้าจะเริ่มขายในสหรัฐอเมริกาช่วงเดือนมิถุนายนกรกฎาคมนี้ตัวถูกสุด43นิ้วราคา649.99ดอลลาร์ถือว่าจับต้องได้สำหรับคนที่อยากได้ทีวีUHDแต่ไม่ต้องการฟังก์ชันของสมาร์ททีวี
ที่มาPhilipsSlashGear

